(咩野事) 竟然無人討論柏靈頓2

無睇第一集, 見得閒走入去睇

好多黑色幽默好搞笑, 故事雖然簡單但好有心思同好warm.

英式幽默合家歡
hugh grant做反派幾過癮,佢間屋勁多佢後生靚仔丁圖

監獄個段好搞笑

睇到眼濕濕

你唔係人咩？

最鍾意熊仔！

好好睇
故事完整, 無乜地方好彈

全場有唔少笑聲，但我有好多笑位笑唔出，可能呢啲英式幽默唔啱我

呢場好搞笑

呢套掂。

成套戲最好睇係最尾Aunt Lucy嚟左倫敦搵Paddington嗰幕，好感人！

咪係，好撚煩呀呢啲柒標題
未有人開post嘅話想開咪自己開囉

比預期中多笑位
我只係為左睇熊熊

隻熊做牙醫診所果到想起Mr.bean

搞笑又唔算好搞笑，不過氣氛好舒服好溫暖

好想知佢監獄果段其實有無抄minions 3
定係佢原創已經係咁

冇錯個氣氛真係好舒服

套戲好淫

我都一路睇一路咁諗

最搞笑係關錯制，想關咪高風制點知關了燈制，比班囚犯聽到講佢地壞話

最後有彩蛋

睇完好掛住倫敦

逃獄個段差不多訓著
其他還好

Mrs Brown 跳落水果幕係咪reference 佢套shape of water